銀行職員疑監守自盜 偷夾萬100萬現金

柴灣小西灣邨一間銀行，今晨9時半左右，職員報案指，懷疑一名姓黃的男職員(29歲)從夾萬偷去約100萬元現金。警方接報到場，將案件列作盜竊，正展開調查。

現場是小西灣邨商場內的交通銀行分行，《蘋果》下午到場了解，惟職員未有回應事件。據知銀行的夾萬日常有兩名職員持有鎖匙，每次入帳會由其中一人將款項存入夾萬，另一人則在場監察。

消息指，黃是其中一名「揸匙人」，昨晚有人負責將涉案的100萬元現金存入夾萬，其間引開另一名在場監察的職員，之後卻表示已把該筆款項放入夾萬。延至今早，黃沒有上班，其他職員打開夾萬發現失竊款項，於是報警。

案件交由東區警區刑事調查隊跟進，暫未有人被捕。